====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un autre sujet sur lequel il y aurait beaucoup de travaux novateurs à conduire est celui des inégalités .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

